覺唔覺認路叻嘅男人真係好吸引

認路叻嘅男人真係好吸引
唔使獲獲都靠google map，行過一兩次就識，跟住佢行好有安全感

利申：路痴，唔識睇地圖

我識流淚行勝利路

認路叻嘅女人先吸引

我都想變吸引

覺
每次去未去過既地方都會係屋企google完先帶人行
利申睇一次就識

好型
望住電話個google map行 係咁撞到人嗰啲好柒

覺

睇過一次Google就認得九成兼方向啱

[size=4]this/size=4]

方向感呢樣有冇得訓練
差唔多次次二揀一都錯

我係睇落好似識 但其實鳩行個啲人黎

唔覺 認路叻既毒撚一d 都唔吸引

正評不解釋

睇左做認叻既男人

講我？

我

+1 我仲心諗咩料

今時今日有咩google map都仲可以蕩失路既人唔死都無用

睇住google map 都可以行錯

覺呀 好有安全感
本身自己係勁路痴

港女logic （好似係）
樣衰識路 認叻自大
靚仔識路 冇方向感好man

覺唔覺Google maps 好吸引

我應該係第一種

覺
有時成日行都會行錯
識路係會吸引好多

港女logic （好似係）
樣衰識路 認叻自大
靚仔識路 有方向感好man

認唔倒路既女人真係好吸引
因為夠哂蠢任你呃佢

覺 因為我就係

I know that feel, bro

前男友成日行錯路
利申 路痴

扣99分

樣衰唔識路 好柒
靚仔唔識路 可愛

學下行去目的地前睇一次，自己揀條只轉一兩次彎嘅路線，記住要打直行幾多條街然後轉灣再直行幾多條街，將條路線簡單化，永遠都係直行一次，轉灣一次，另外，記熟起點向住目的地嘅方向，如果要過對面馬路就一開始過咗先

另類記法（女友經常打電話問路所以整咗哩個方法出嚟）
她比較為食跟貪玩，所以我會用食肆/玩具舖幫佢做定位，比喻話: 當你見到雞蛋仔嗰間舖頭就轉右，再行到見到前面間魚蛋燒賣舖嘅對面就到

覺唔覺認路叻嘅靚仔真係好吸引

有d野....無得勉強....

最後咪又係簡個有錢..

但我覺得天水圍啲路好鬼難認

覺
行一次就唔使再睇google map行係幾型

識睇google map 囉
有幾型

咪又係a0 毒撚

講緊我
我女朋友係完全路痴個隻，明明起google map講過一次加打埋粒星上去，叫佢落車開map 行過去粒星度就 ok。點知都可以行錯路，重要反方向。真係激都激死
冇方向感既人就算有地圖都係冇用

我女朋友好似行熟晒香港d路
次次都係佢帶路 望住佢一路鬧我路痴一路lead住我行
好型

Btw唔知點解係旺角一定會蕩失路 是未同九龍區八字唔夾

識睇地圖不過路痴
隔離個男仔識行真係好有安全感
當然就算行錯都冇所謂
因為佢已經叻過我

旺角好難行
知佢隔離有咩但永遠行唔到
利申：路痴

男朋友認路叻，所以成日認屎認屁，一d都唔吸引

路痴其實係因為記性差。
利申：路痴

Yes
條條街d鋪一鳩樣

我ex係

利申: 行旺角要睇google map

Agger

唔識路真係收得皮

唔識路真係扣一百萬分
次次出街都係我帶路

咁我柒到飛起

男人天生識認路
女人天生係路痴
你會唔會話有鳩既男人真係好吸引

對唔住囉

邊撚個定義身邊大把男人路痴。包括自己

細個唔識認路，大個左認路好左

我識認路但係冇人肯同我出街

覺 我男朋友就係

點解冇人識欣賞我

利申 香港唔駛講喇，就算去到外國都睇一次map就識行

Google map就係我男朋友

Pmed

男人老狗唔識認路真係好撚柒

認路叻都吸引唔到人
都唔會同男仔出街 佢點知我認路叻

男朋友路癡到要我送佢搭車返屋企

除左去開果幾個地方之外，完全唔熟香港d路同地標 ，點樣可以改善下，係咪要親身去行下先得

我女朋友認路叻到不得了
但佢唔識用google地圖
我用google地圖帶一次佢就記得了

我唔識路

我覺得d的士佬先最勁，講座野名識去，街名又識去
邨名/樓名又識去
覺得好撚勁好佩服

我自己因為每幾日或者一個星期又轉工作地點
唔同區都有留底腳印，但覺得同的士佬比仲差好遠

我咪就係認路叻嘅男人囉

比樓豬無視

樓主個名

咁的士佬小巴佬一定好撚迷人

利用 出街帶地圖指南針望遠鏡水樽 夠唔夠吸引

我通常睇一次地圖
之後就幾乎唔需要再睇就會搵到目的地

相反我女友
我成日同佢講
拿，你記住，只要你心中覺得目的地係呢個方向
之後你唔好行果邊，行另一邊
咁你就會去到目的地

認路好叻
利申：無女

真心正 唔洗左兜右兜又死要面話：「就到架喇」

冇女的地圖王

um...前面就係架啦應該

個樣似認路叻點睇

利申： 唔止喺香港 去親旅行都被當地人問路

點先算認路叻
而家有GPS有google map
有咩地方係會唔識去

有啲人係睇住地圖都會行錯

有d人明明認路唔叻又要懶醒帶路真係好好笑

多謝讚賞

天水圍 元朗 荃灣 旺角 呢幾區特別難行
行過n咁多次都唔太認到路

同意
呢方面好佩服佢哋

做咩？？？

小巴都係行指定路線咋嘛
的士同送貨嗰啲就真係勁

好賤 你女友又係冇乜方向感？

熊大

完全唔明路痴係點

我都唔鐘意人懶叻

荃灣jj
反而覺得港島先難

最仆街係d L 樣揸部ip 開住google map 問條街點行去...

除咗平時行開嗰啲路，一要去新地方就會好迷茫，上網搵定晒點去，咩街口要轉彎，巴士又驚落錯站

出街搵路都用咗幾十%電

覺
唔識認路 但自己一個個陣識搵路 識睇地圖 識問人 不過一同男朋友一齊行就可以唔洗用腦

港島唔清楚，因為好少去
荃灣啲路九曲十三彎咁

我試過

佢好有方向感架
不過每次都錯之嘛

如果每次都行另一邊
正確率有8成

死gay佬

今日我女友先自己搭輕鐵
即刻出事
搭左另一個方向

揀男友要揀個識認路嘅
如果有得揀的話…

x2
其實就算去啲熟悉地方都唔認得路
比如去旺角信和
一出閘已經唔知條路點行
通常係個腦知道目的地咩樣 但就諗唔到路線圖

接受唔到男人會係路痴
利申google map睇一次就知邊度

Man到爆 好正

認同，我都係路痴
但我連google map 都唔識用

我認路比男人仲叻

拎住google map都錯晒..
我係要預先一晚街景圖模礙一次再跟住一張張圖行先得

好多女唔識睇google map
心諗... 仲有淨係識搭地鐵ge人

我唔知呢個方法岩唔岩你用
你試下行街果時，轉角位多啲留意下街名
之後行完走果陣
試下係 Google map 記返啲路/街名
留意返 你自己轉左 / 轉右 啲路
慢慢勾返張地圖出黎

行過一次就識
但未行過就奶硬撻
試過幢野係正地鐵出口右邊，睇住地圖行但兜撚左半個鐘先搵到，仲要成日發生

明明已經搵好晒路記好左要點行，但一落車發覺同想像中有唔同即刻騰晒雞

我去過一次就會知點去同附近有d咩
有時耐唔中都會開下google map睇下...

行旺角要沿住彌敦道行
一入小街窄巷就會出事

由行路到揸車都係行一兩次就已經理解到同記到
同埋唔知點解一記就已經可以用 3D 方式記得成個地理係點

我唔只認路 係記性好好 雖然我未到過目不忘既地步
但目前為止我未試過唔記得任何關於女朋友既野 呢樣野佢都好鐘意

當然考試係乜春都記唔到

以前就係
而家成日要入去橫街搵嘢食同買嘢就開始記到街名呀位置之類

留名

如果要去新地方
我會預早勁多出門口

去之前望一次地圖 揾嘢黎定位 之後去到就會識行

我個人本身又比較怕醜
好怕要鼓起勇氣去問人

咁係代表你好重視佢
會唔會癲到第一次初吻、拖手嘅日期時間地點？

咁你一定好想識我
利申 : 大學讀geog

好，我會試下留意街角啲鋪頭

我反而會記實地鐵咩出口有啲咩
反而街名真係難記

認路叻嗰d好鐘意認屎認屁
一遇到唔識行 就死都唔去問 係咁鳩行晒時間

通常係咪搵鋪頭名嚟做定位？

i know that feel

好撚gay啊

好細個認旺角用金鋪黎認
第二次行就仆哂街

如果係靠記憶既，就搵鋪
如果睇地圖一定係搵街名黎定位
因為地圖唔會顯示鋪頭名

eg 旺角，企係中間轉角位
左邊 彌敦道，右邊 西洋菜街
打橫果條 登打士街
再對返地圖睇下你要去果到係 近邊到

屌咩 做帶路嗰個好撚on9 又無得痴埋條仔度

一條街有十間金鋪

我都好叻，但冇人要
好失禮

直頭人中之龍，小巴佬仲有手F1 軚

企係中間轉角位<~~要面向咩方向先
西洋菜南街 北街 又係勁難分[sosad
Btw 通常路痴係咪都係分唔到左右 東南西北

我都覺得自己係幾吸引

凌晨啲紅van 逢車過車

甘個個男人都非常吸引

拿，個人唔洗轉既
用你兩隻手指，轉個 Google map
轉到佢 面向果條街，同你面向果條街一樣就得

笑撚左
巴打同我一樣

叻同認叻係一線之隔
一定會搵到欣賞你嘅人嘅

甘你老母

好似明明哋，搵日實戰下
唔想下下靠人

路痴 = 冇方向感
問下自己而家前後左右 係邊一區, 答唔出 = 冇方向感

你可以搵下啲熟悉啲既地方
例如你屋企附近既地圖
轉左就街市，轉右就係過馬路既
大概分清楚下個概念，左右
旺角果啲遲啲先慢慢玩啦

有冇後天認路專家share tips
唔想一世做路痴

呢到可以組個團去旺角野外定向

覺。同男朋友已經試過係銅鑼灣搭車返屋企兩次，到第三次其實我已經認得路，行過對面馬路就係巴士站，佢都仲要拎部電話出嚟googlemap

我唯有係隔離講句：好彩你googlemap到咋，原來咁近就有站嗱，都唔認得添

覺
識路既男人好有安全感

去得多地方自然認到路架啦
有幾吸引呀

咁佢真係認路叻咩。。

認路都算叻 只要去過一次 第二次去都大概記得
咪又係A0

呢個女人好有機心

行過一次就會認得
但係記唔到街名

可能因為自己認路都幾好 會覺得認唔到路既男仔好廢

絕對認同
真係完全路痴
前男友話我塭男朋友一定要係地圖

唔識睇地圖既女人真係好蠢

識親啲女仔9成都係路痴
雖然我認路好叻，但現實冇人會讚

覺！就算有時要睇google map 睇完一眼就識行 好正

一句『跟住我行就冇錯』

好型

可能心底裏覺得你勁 但冇表達出嚟啫

我覺得係男女性不同記憶方式的問題，只要用啱方法就記到:
男性: 理性，圖象記憶，會忽略細節
女性: 感性，事件記憶，以情緒/意義嚟記憶，細節會比較清楚

細節係咩？比喻話行過一段路，男性普遍唔會記得行過見到舖入面嘅擺設，只知道要經過才到目的地；女性會因為經過嘅路而經歷嘅事產生印象和記憶

所以女友的電話求救我都會以我地經歷事件嘅地方作為定位嚟遙控帶路，成功率暫時仲係100

第一次就識應該係搵路叻
去過一兩次認得晒就叫認路叻

覺

利申：認路叻嘅男人

等佢做男人有啲成功感咋 佢（同佢啲朋友）成日都覺得，佢係我面前好似細路仔咁乜都唔識 今日出觀塘其實我都係事前googlemap咗，大概識路，出到嚟先再扮唔識跟佢行。到佢搞唔掂先出手相助

終極路痴

好體貼

把撚咩 聖誕咪又係一個人過

弱智先唔識睇地圖

認下馬路 彎位 高樓
要係轉彎既位有咩樓係隔離
望住佢 要行邊
點會唔識路
行山就話姐
一直覺得所謂路痴都係扮出黎

調番轉，男人唔識路真係好柒

路痴
但有Google map可以搵到路
雖然會搵好耐+會係咁行錯
好難將地圖係腦到重現出黎諗

然後每一次出事就直接搵人問路算

咩事

咪又係睇樣

精通旺角 其他地方行一次就有印象

呢個真

以前用ios map就係咁諗
自從用左googlemap就唔怕唔識路
其實係以經再冇人幫我帶路

同之前個ex都係路痴
次次出街搵路佢就企係度唔郁 等我搵路 好難頂
依家個男朋友就教識我睇地圖同用googlemap

好恐怖

絲打等我帶你路啦

覺唔覺認路唔叻既女人真係好豬兜

去過一次點會認唔到
移動迷宮咩

覺, 不過呢樣野有得後天訓練

我就係由路痴變成人肉導航既例子

識撘車，知點樣最快去目的地仲吸引

覺
利申 路痴

你講緊我?

樣衰既人=stalker

第一眼睇到認叻嘅男人都咁多人鍾意

前幾頁都有人睇錯

你係點訓練架？
邊個訓練你

我覺得iOS map 好用啲喎，有講埋行幾多米要轉彎，幾多分鐘到目的地…… 不過香港啲街咁逼，我唔鐘意揸住電話搵路啫

我係路痴同埋我ex鍾意cony

事實上呢d 男仔出親去都只係負責行前面帶路，d 女就係後面同其他仔細聲講大聲笑

全帖最有價值回覆

其他仔叫窩心暖男，帶路的係工具男

拖手出街叫富貴男，訓係床邊叫洋腸男

無人訓練我, 係工作關係要成日周圍去同埋要熟 d 方位 (左右/東南西北), 過左無耐就變左人肉導航

我試過影低沿途啲路俾佢睇住行
利申：女朋友係極度路痴

嘩
巴打你女朋友好幸福
唔好嫌棄佢路痴呀

我都想得到呢個技能

唔會
呢樣已經係我唯一既技能
多謝佢俾機會我表現出黎

我都係咁
有時ex蕩失路仲要話自己行得岩，但直接同佢講蕩失路又怕落佢面，結果次次都同佢兜圈
等佢行到唔識路時，我先同佢講「不如試吓行呢邊？」
去到目的地仲地讚吓佢「好彩有你帶路，如果我自己行，一定會蕩失路」然後佢就會好開心了

利申 藍絲 睇一次map就識行
但ex連googlemap都唔識睇

揾大廈 揾街

你宜家出旺角
我 lihkg 即時出 幾個目標俾你去
玩都市野外定向

最後咪又係睇樣
利申 認路王

旺角其實唔難⋯⋯睇一次地圖就搵到
最難係上環⋯⋯
第一次去到外國都從未盪失路嘅我
次次去到上環就猛兜圈

唔覺因為我好鍾意認路lead住行

其實我都係行一次就記得點行

Ex中意cony 熊大

成日無嘢做亂行所以認到
上次換完passport無聊喺藍田行咗去西九

如果身邊有人識欣賞就好

天生認路好叻 去過一次基本上就記得成條路線點行
利申：絲

求教

認路叻 讀書廢 一樣唔吸引

覺 同佢同街唔洗帶腦

有錢使咩認路

求pm

認路好叻 睇真地圖都好靚

*叻

依家讀緊ocean navigation 試過屎忽痕走去揾兩個點嘅京緯度出黎然後計個方向出黎，不過最尾搞左好耐先去到

有咩辦法可以訓練男朋友

無架啦
一齊迷路啦

我feel到

都冇人同我出街
鬼知我認路叻咩

好想帶絲打瘋狂行呢4個區

利申: 呢4個區倒後行都識

好吸引 利申路痴

但荷蘭叻好柒

有冇同打成日搭巴士周圍去 即使冇目的 加上因為有揸開車去埋啲平時唔會去到既奇怪位 好想同人分享但都係得一個人

行過一次既路通常都記得 除非真係好撚複雜

多謝

試過去元朗，開住google map來行，行咗十分鐘先知行錯咗方向。
有朋友無地圖，去到台北，佢跟我行咗一陣已經話行錯咗，方向感勁到爆有d人。

識行dust2 inferno
晚晚帶隊友行
方向感一流 求pm

超覺 帶住我周圍去唔驚盪失路 又咩車都識搭 安全感滿分

因為我係半路癡

我都係，行錯方向一定好快會知道
睇下個太陽係邊個方向可以確認自己有無錯

試過自己去韓國搵hostel
出到首爾先知張上網卡未開通到
好在機場已經覺得張卡怪怪地
望左幾眼個google map記左大概係點行
最後行左去一間GS21問
好彩差一個街口就到

間hoste唔近地鐵站 好鬼偏
平時識路都要行三四個字先到地鐵站
個陣又天夜 望著個offline google map
行到差一條行都算係咁
下次都係住近啲地鐵站好

唔係認叻呀老細

去到外地 都認到路 真心佩服巴打你